點先可以改變到一個神經則嘅人

有個人 成日因為啲小事發神經燥底
有次我用佢啲野 佢就怒視 咁我就吾用
問佢咩事 佢話佢女友第二日考試
問我做咩吾比佢用 大佬啊 我點撚知喎
你咩都吾講 望住我 我撚知你都點咩
又話9我話吾比佢用 佢吾講我點知喎
佢就話我以為你知啊嘛 係到發9我脾4
我同佢講你出聲咪得囉又吾係吾比你用
佢又話 你霸住左我點用啊@@
講到我一定要知佢想點咁
點先可以改到佢啲咁嘅性格？？

神經質

天生 改唔到
利申神經質仔仔

咁點算@@

首先學好啲中文先？

利申 歡迎負皮